台灣節目抄足水曜日のダウンタウン片頭

來自星星的事

台灣節目這下紅到日本啦！

日本知名綜藝節目「水曜日のダウンタウン」製作人藤井健太郎日前在推特上指出「台灣節目抄襲"水曜日のダウンタウン"的片頭」引發網友熱烈討論。

藤井健太郎在推特上發文「聽說"水曜日のダウンタウン"的片頭被台灣節目抄走了，看過之後，比我想像中的還像10倍，真有趣」，藤井健太郎還附上這個台灣節目的YouTube，原來是庹宗康所主持的談話性節目《來自星星的事》。

藤井健太郎發文後，這篇《來自星星的事》影片底下，瞬間引來許多日本網友留言，許多日本網友留言表示「這節目是水曜日？」「水曜日？」「這有侵害到著作權嗎？」「這沒有違法嗎？」，意外引發熱議。（即時新聞中心／綜合報導）